\beginsong{Come mai}[by={G. Carletti -- R. Rossi}]
\transpose{-1}

% \beginverse*
% \nolyrics\[F-]
% \endverse

\beginverse*
\[A&]Come mai, l'uomo 
\[B&] quando cresce
torna \[F-]piccolo? \[F-]\smallskip
\chordsoff
\[A&]Forse perché crede
\[B&] di essere \[F-]grande? \[F-]\smallskip
Come mai 
parlando tra amici
si fanno affari?\smallskip
Perché si crede
di imbrogliare meglio?\smallskip
Di', come mai
fingi di esser 
chi non sei?\smallskip
Come mai
dire ``mi piace''
non basta a spiegare?\smallskip
Di', come mai 
ci vuole sempre
un perché morale?\smallskip
Non tradir te stesso
fa' ciò che più ti piace.
\endverse

\endsong
